（觀塘友）觀塘有咩黃色牛肉飯選擇？

以前下午茶餐餐吉仔咁滯，而家想食要特登出深水埗排加藤仔有冇觀塘友有好介紹？

自己煮

上慈雲山咪得囉屌 洗鬼去咁遠

係屋企就得，番工點都要出去食架啦

番工食lunch去唔到咁遠阿深水埗都係放假先去